波台意見調查：其實黃心穎同李嘉欣邊個講嘢爛口d？

依鋪我撐心穎bb，睇字未聽都配到把聲